金仔：沒有中國的允許 我都奮戰下去

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總捉棋休息之際或者准我按下去

我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊

大炮若發射去 美軍即刻出哂水

推到有成首歌

好勁

特朗普習總普京 我一炮射埋去

痴撚線

高汁

特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
你的海軍戰隊 也被快樂地粉碎
金仔一早了解 其實你地似賓州 一對

笠哂水係咪合邏輯啲？

不如藏拙啦

推呀

係 因為係金仔第一身感受
Should be 笠水

永不出師的戰隊 讓我抱在平壤廢下去

其實美帝會怕我的火箭去加獎

笑到黃膽水都噴埋出黎

好快改哂

快啲搵人唱

Strong post lm

黐撚線

好似唔啱音
休假/休市/休戰頂住先

強帖留名

好癲

高質

有無進度

等岀全首

用休憩

其實我d飛彈只不過裝樣

其實我最怕怕班親戚睇死我忍讓

裝樣好似麻麻

好勁
好耐無見到咁勁既人

高質post留名

留名

難得無教友

lm

其實我堆飛彈只得個衰樣

其實我最怕班親戚睇死我忍讓

留名睇全首歌詞

獻醜不如……

其實我的飛彈只供作欣賞

好差咩

其實你怕我總亂up 飛彈會show up

等全首

整理下中間個段先

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總捉棋休息之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若發射去 美軍即刻出哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
你的海軍戰隊 也被快樂地粉碎
金仔一早了解 其實你地似賓州 一對

其實更怕你只懂得封鎖我海運

無能核武用道具重拾我信心

南韓問我可甘心演這偉大化身

留名睇全首

巴打介唔介意我咁改？

歌名叫金仔？

音痴留名等睇成品

你係咪我女朋友

可能係

推到謝安琪唱

我認我廢 可唔可以話我知咩歌

謝安琪

終無豔

鐘無艷

勁

冇人評我d詞 邊緣人

郭富弱嘅城

有冇充足理據啊？
冇就del你post

歌名叫「終無焰」有冇得諗？

屌

強貼

Lm

Strong post Lau ming

Btw樓上咁都有得相認

沒有中國的允許 我都會戰下去
會唔會好d

高汁 lm

其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生

留名等全首

次次都得個講字

更好

留名等全首唱

難道對美國佬翻開底牌要惻隱
無懼你鎮壓打死都不忍你挑釁
凡人話我沒量力其實沒有信心
誰明白我當金仔這個偉大化身

Lau Ming

我霸業強盛到鳩叫對面就笠曬水

其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我靚酒跟好西多得無位躉
無奈被美國識穿無石油
等緊開拖的你明示一出兵已沒有得救

大家返小左教會
高質好多

終無焰
其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我靚酒跟好西多得無位躉
無奈被美國識穿無石油
等緊開拖的你明示一出兵已沒有得救

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總捉棋休息之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若發射去 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
你的海軍戰隊 也被快樂地粉碎
金仔一早了解 其實你地似賓州一對

其實我怕你的好感基於我修養
其實最怕你的私心窺准我體諒
無人問我寂寞盡頭何處去養傷
原來是我的心境高到變為偶像
誰情願照耀著別人就如月亮

為奴婢為你備飯奉茶是殘忍真相
無奈被你識穿這個念頭
得到好處的你明示不想失去絕世好友

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總捉棋休息之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若發射去 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
你的海軍戰隊 也被快樂地粉碎
彼此這麼了解

讓我決定我的快樂哪需得你的允許
我都會愛下去
互相祝福心軟之際或者准我吻下去
我痛恨成熟到不要你望著我流淚
但漂亮笑下去 彷彿冬天飲雪水
被你一貫的讚許 無需再說下去
在你悲傷一刻必須解慰找到我樂趣
我甘於當副車 卻沒法撞入堡壘
彼此這麼了解 難怪註定似兄妹一對
你的她怎允許 結伴觀賞雪的淚
永不出師的戰隊 讓我抱在平壤廢下去

強！

其實我想每餐豐足每日陪佳人
民事懶理鋸扒攬女顯出我身份

屌你好正呀

#adore

頭一段講緊金仔國力弱
中間嗰段講金仔國力強
唔係好對喎

賓州轉睪丸會唔會好d

推post

萬個千個的壯舉 太空我也願去
讓阿朱媽高叫幾句或者想我吻下去
我外型成熟到 天父也望著我流淚
該國運瀉下去 我都天天屌個女

金仔自大又自卑

好撚正

第一個回覆尾機

LM

頭個幾頁真係笑到我噴

推到有人唱

咪係 集中小小好喎

好正

整到美韓對唱咁咪得

沒有中國的允許 我都會串下去
夾唔夾跟住落去果d

今次竟然冇乜耶撚

第一段調去第三段
第一段個重心去返自大啲吹大北泡好撚勁

咁樣就可以接到去尾句「讓我抱在平壤廢下去」

誰情願照耀著別人就如月亮
為奴婢為你備飯奉茶是殘忍真相
無奈被你識穿這個念頭
得到好處的你明示不想失去絕世好友

其實亦會羨慕當一次平常人
同朋友混入去迪迪尼如孩子興奮
無奈父親欽點統領萬民
幽居深宮的我餘下飛彈火箭讓我舒困

叫左女朋友試唱

放一段仔比大家聽下，好繼續填詞

邊個教會

其實有好多字都唔啱音 唔係話要跟足原作個音 但有啲格硬唱會好牽強喎

你就教會 果段係特別低音

3轉5果啲無咁明顯無QUOTE到 淨係第一段都QUOTE到攰

廢事嘈到屋企人細聲唱一次先

我淆底唔敢唱 有份作都唔敢唱

掂啊

謝安kay本人 ？

好好j

好聽

推到謝安琪出黎唱

終於再有高汁post

真心跪

幫手推

好好聽，好好聽 唔識點表達 但係超好聽

改住先

kay本人

聽朝起身，放開d唱。聽到你壓低聲唱有D吃力，不過都好好聽 #

其實我怕我的哥哥歸家會點樣
其實我派殺手狙擊呢點要體諒
然後大國截我石油如像放冷槍
明明是我好心地好到變為偶像
還未會刴爛敵人造成魚糧

高汁 推

絲打把聲好match首歌既旋律

好勁大家

手指有愛液巴打都黎埋

Followed

劣改求評

其實我怕美軍(滾)真的(獎係2聲)出兵(炳)至(我 5聲)堅忍
其實更怕兩軍(滾)開火(海科)屋企會失(品 2聲)陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹(錘)水(衰)竟(驚)吹(錘)到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我靚酒跟好西多得無位躉
無奈被美國識穿無石油
等緊開拖的你明示一出兵已沒有得救

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總捉棋休息之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若發射去 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
你的海軍戰隊 也被快樂地粉碎
金仔一早了解 其實你地似賓州一對

其實我怕我的飛彈只可以欣賞
其實最怕美軍子彈一擊中身上
人人問我習近平和我有冇試槍
原來是我的飛彈經已試射八丈
誰情願照耀著別人就如月亮

為奴婢為你備飯奉茶是殘忍真相
人人問我點剪這個柒頭
得到好處中國明示不想失去絕世金礦

沒有中國的允許 也不會向後退
雜總捉棋休息之際或者准我按下去
這注定成硬仗不過我亦絕不退居
大炮就發射去 六發即可將賊驅
特朗普美軍戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
我的空軍戰隊 也是百萬敵不碎
金仔一早了解

讓我決定我的北韓哪需得某位允許
我都會戰下去
像披荊甲打仗之際部隊不會往後退
我國力其實也只配你望著我流淚
但漂亮笑下去 陣中不可心~虛
外界不屑封我嘴 無需再說下去
在我悲傷一刻必須開戰找到我樂趣
我不甘當副車 背負這命運堡壘
可惜一早了解 難怪世道也將我 小覷
我爸爸不允許 結伴於中國相隨
永不出師的戰隊 讓我抱在平壤廢下去

屌
自膠

多謝大家
聽日冇人再黎過

Kay姐幾時復出？

留明

張膽我又要屌你老母啦

估唔到金仔歌都可以聽出耳油

正

好好聽

休息> 休假

好甜

把聲好好J聽

絲打平日做邊行，點解求其唱都咁好聽

高質留名

Lm 等成首

成首歌又第三身又第一身，又冇首尾呼又有冇主題

最低限度都認下用咩角度同出發點啦，例如成首都係金仔打飛機，定係金仔驚到腳震，定係我哋花生友笑9金仔？

依家啲歌詞單獨睇正，但一佔埋就冇曬意思，意境混亂， 唔得囉

絲打把聲會唔會太靚

女朋友你係邊:~好想聽你唱歌

語意邏輯又出現問題，而家奮戰要中國同意架咩？
唔好啱飲音亂咁塞啦

比少少質素黎

沒有中國的允許 我都會炸下去 (呢度"我"用咗金仔第一身，意思係中國唔搵去佢都會繼續寫飛彈試核武)

一係就 沒有中國這靠山 我都奮戰(/會戰)下去 (唔係話我啱音，起碼個邏輯意思正確先)

絲打把聲好好j

記得甲乙丙戊絲打把聲好似kay

連登冇人知咩係變聲器

痴線好勁

邊間教會

紅色咁改好似好啲？

至於藍色樓上有巴打建議改休憩 好似好啲

哇 咩料 比相像中好聽好多

咁樣會唔會通順d? 副歌用把口打仗

留名聽歌

Kay把聲無咁柔

e位巴打啱不過連登仔算啦
冇乜教徒已經要祈禱感謝主

明明一開始就係抽緊中國話要佢批准先打得
呢個無得講喎

痴線好正

神post LM

leon

係

啱音wo

好聽

拜一拜

一開聲以為係阿Kay

把聲好聽到痴左線

有d人總覺得唔跟原韻就係唔岩音

條友係咪唔知句野出處

仲係唔諗

下，即係你首歌抽邊個都未搞清

無睇時事仲要衝出黎柒

強貼lm

邊度唔啱音

教徒出現了

屌 cls

咁會唔會好d

有種好宵魂嘅感覺

沒有中國的戰隊 正恩也有樂趣

想唱 但冇器材錄

南韓契弟美中濕滯哪需邊個的允許
我都會按下去
核彈幾多粒我一下㩒制一切變成碎

金仔一早了解 其實你地正閪佬 一對

絲打我認得你

美國兩個字已經唔啱音啦
唱到要夾硬戚起個美字個音

而識穿就因為美國係兩個字而順延左一格
個穿字比原本低音左 要唱到串先啱音

無奈被你識穿這個念頭
無奈被美國識穿無石油

自己睇

咁個意思會唔會出d?

出唔到隻色

如果謝安琪唱埋就一絕

絲打勁似謝安琪

留名 推到有成首

把聲幾甜，但拍子可以準返啲

咁都認得

lm睇人抄post

lmlm

唱岳飛可終生美麗果個!!!!係你喇

悠然淡看代代列強月球傲翔
全球唯獨我著陸斜陽誰人可追上

呢句先得 上面果句記錯音

有全首未 我可以唱

其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我靚酒跟好西多得無位躉
無奈被美國識穿無石油
等緊開拖的你明示一出兵已沒有得救

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總擊殺江派之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若發射去 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
你的海軍戰隊 也被快樂地粉碎
金仔一早了解 其實你地似賓州一對

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iphone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
然而唯獨我著陸斜陽誰人可追上
人人問我點剪這個柒頭
得到好處中國明示不想失去絕世金礦

沒有中國的允許 也不會向後退
雜總擊殺江派之際或者准我按下去
這注定成硬仗不過我亦絕不退居
核武亦炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
我的空軍戰隊 也是百萬敵不碎
金仔一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我國力強盛到只有你望著我流淚
但努力撐下去 哪管飢荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
在我解體一刻必須打仗金伯伯萬歲
你坦克加四驅 卻沒法撞入堡壘
總統怎可了解 平壤註定有左膠 保佢
看西方怎允許 鴨綠江中數千具
永不出師的戰隊 讓我抱在平壤廢下去

你睇下邊d唱唔到 唔岩音 qoute返出黎再改

點先up到上黎

推到有mv

咁好似好d
中國果句頭柒頭好似怪怪地 接唔到

係
我個陣鳩作住先，諗住劣改左成首先實有高人出手
畢竟連登人才輩出

無奈被美國識穿無石油 呢句都擺

絲打把聲

劣劣地
唔好問我點解個音樂最後咁樣
上網down

以為自己回左兩次

有D位唔係好啱音

推

絲打把聲好靚
留名等你唱晒成首

幾好

有人記得佢 我都好鐘意聽佢
好J過上面位絲打好多

推
希望有MV

金仔一早了解 其實炸掉美軍很風趣

咁樣改好唔好？襯番下面開始講金仔唔太掂？

好正呀

真係有人唱

其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我靚酒跟好西多得無位躉
琴日核試今天cut我石油
等緊開拖的你明示一出兵已沒有得救

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總擊殺江派之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若發射去 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
你的海軍戰隊 也被快樂地粉碎
金仔一早了解 其實你地似賓州一對

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iphone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
全球唯獨我著陸炎陽誰人可追上
誰能及我中分瀟颯造型
風靡歐洲中美韓日因此得到萬世景仰

沒有中國的允許 也不會向後退
雜總擊殺江派之際或者准我按下去
這注定成硬仗不過我亦絕不退居
核武亦炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
我的空軍戰隊 也是百萬敵不碎
金仔一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我國力強盛到只有你望著我流淚
但努力撐下去 哪管飢荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
在我解體一刻必須打仗金伯伯萬歲
你坦克加四驅 卻沒法撞入堡壘
總統怎可了解 平壤註定有左膠 保佢
看西方怎允許 鴨綠江中數千具
永不出師的戰隊 讓我抱在平壤廢下去

改返呢句

絲打

推推推

pish

pish到有mv

推到出mv

呢句正 抽到應一應

推到出MV

有歌名未

係 首come on james 好撚正

點解賓州會係一對 明明應該係睪丸

強帖留名 笑到痴線

Mv

手機響鈴來留名

紅色果段改得幾正

不過藍色果句邊位耶撚巴打填架
又變左聖詩

藍色隻隻字都啱音bor

又係喎 我map 錯左另外一句
柒左 sor
求屌細力少少

唱得好好聽

其實絲打係咪一路唱一路忍緊笑

留名等聽全首

入紙

把聲似KAY真係J撚死人

push

多謝你哋記得我個名
口痕唱吓

歌名都好正,叫終無焰,又岩音又貼題

屌 好撚似

頂 咁真係好好笑啊嘛

做咩啫你

好高質

謝安琪上連登

高質到

金仔問你地返邊間金日成教會

第2個chorus改d唔改d
不如改哂佢

頭個段係金仔既內心獨白 中段係對外既宣言

靚聲靚詞

其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我靚酒跟好西多得無位躉
琴日核試今天cut我石油
等緊開拖的你明示一出兵已沒有得救

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總擊殺江派之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若發射去 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
你的海軍戰隊 也被快樂地粉碎
金仔一早了解 其實你地似賓州一對

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iphone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
全球唯獨我著陸炎陽誰人可追上
誰能及我中分瀟颯造型
風靡歐洲中美韓日因此得到萬世景仰

沒有中國的允許 也不會向後退
未怕今天中國不顧舊愛把我當敵對
這注定成硬仗不過我亦絕不退居
核武亦炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 最終會變雜碎
萬世一哥威勢今晚做風會散盡去
我的空軍戰隊 也是百萬敵不碎
金仔一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我國力強盛到只有你望著我流淚
但努力撐下去 哪管飢荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
在我解體一刻必須打仗金伯伯萬歲
你坦克加四驅 卻沒法撞入堡壘
總統怎可了解 平壤註定有左膠 保佢
看西方怎允許 鴨綠江中數千具
永不出師的戰隊 讓我抱在平壤廢下去

綠字咁改得唔得
咁第二個chorus d句就唔會重覆

打少左個字

救命，好想同你瘋狂傾計

居改車啦

Send比呀kay有無得諗

句賓州一對唔出得街

咁會唔會有動感同連貫小小

我都覺得

強貼留名

好好聽阿

甲乙丙卯

如果男人唱你地有冇興趣聽

其實甲xxx係....

上面有好多巴打批評我改個句賓州
而家咁改有冇好D?

呀Kay

把聲好似唱大戲咁

strong po 留名

Kay唱賓州

MV

比負皮夠竟係咩人

聽到有戀愛嘅感覺

strong post lm

其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我美女跟好西多得無位躉
琴日核試今天cut我石油
等緊開拖的你明示一出兵已沒有得救

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總雙規江派之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若對著佢 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
射下飛彈挑釁今晚打下嘴炮當樂趣
你的海軍戰隊 也被我就地粉碎
普京一早了解 其實我核試皆因 驚佢

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iPhone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
全球唯獨我著陸艷陽誰人可追上
誰能及我中分瀟颯造型
風靡歐洲中美韓日因此得到萬世景仰

沒有中國的允許 也不會向後退
未怕今天中國不顧舊愛把我當敵對
這注定成硬仗摒棄往日舊有疑慮
核武就炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 最終會變雜碎
習帝普京安倍侵侵跟這火屑散盡去
我的空軍戰隊 價值百萬撞不碎
中央一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我國力強盛到只有你望著我流淚
但努力撐下去 哪管饑荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
在我解體一刻必須打仗金伯伯萬歲
你坦克加四驅 卻沒法撞入堡壘
總統怎可了解 平壤註定有左膠 保佢
看西方怎允許 鴨綠江中數千具
永不出師的戰隊 讓我抱在平壤廢下去

改返d唔太啱音同解唔通既位

留名等完整版

金仔 特朗普 雜總

金三胖

Strong post

雜總好似岩音d

如果有人唱我可以做mv 今個星期6日都有時間

但係改哂未 用邊個版本?

邊句用雜總？

呀KAY上連登

仲有咩字唔岩音唱唔到 冇就終啦好嗎

冇野 記錯音 仲有冇唔岩音 冇就唔再改等唱

lm等聽歌

Strong LM
但都係覺得一開頭嗰2個回覆最正

推到有MV

遺憾被你取消供應石油
威迫嚇恐的我無奈只得鳩震沒有得瞓

再將所有中國改成支那

絲打係咪讀Bu

lm等mv

第二句嚇恐唔啱音喎 同埋個瞓字都唔押韻

頃刻 唔啱音

ok sor

頃刻 啱音

[quote][quote][quote][quote]其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我美女跟好西多得無位躉
琴日核試今天cut我石油
等緊開拖的你明示一出兵已沒有得救

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總雙規江派之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若對著佢 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
射下飛彈挑釁今晚打下嘴炮當樂趣
你的海軍戰隊 也被我就地粉碎
普京一早了解 其實我核試皆因 驚佢

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iPhone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
全球唯獨我著陸艷陽誰人可追上
誰能及我中分瀟颯造型
風靡歐洲中美韓日因此得到萬世景仰

沒有中國的允許 也不會向後退
未怕今天中國不顧舊愛把我當敵對
這注定成硬仗摒棄往日舊有疑慮
核武就炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 最終也變雜碎
習帝普京安倍侵侵跟這火屑散盡去
我的空軍戰隊 價值百萬撞不碎
中央一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我國力強盛到只有你望著我流淚
但努力撐下去 哪管饑荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
在我解體一刻必須打仗金伯伯萬歲
你坦克加四驅 卻沒法撞入堡壘
總統怎可了解 平壤註定有左膠 保佢
看西方怎允許 鴨綠江中數千具
永不出師的戰隊 讓我抱在平壤廢下去

冇野 記錯音 仲有冇唔岩音 冇就唔再改等唱

個人認為頃刻係ok既

[quote][quote][quote][quote][quote]其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我美女跟好西多得無位躉
遺憾被你取消供應石油
威迫恐嚇的我無奈只得鳩震沒有得瞓

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總雙規江派之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若對著佢 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
射下飛彈挑釁今晚打下嘴炮當樂趣
你的海軍戰隊 也被我就地粉碎
普京一早了解 其實我核試皆因 驚佢

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iPhone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
全球唯獨我著陸艷陽誰人可追上
誰能及我中分瀟颯造型
風靡歐洲中美韓日因此得到萬世景仰

沒有中國的允許 也不會向後退
未怕今天中國不顧舊愛把我當敵對
這注定成硬仗摒棄往日舊有疑慮
核武就炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 最終也變雜碎
習帝普京安倍侵侵跟這火屑散盡去
我的空軍戰隊 價值百萬撞不碎
中央一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我國力強盛到只有你望著我流淚
但努力撐下去 哪管饑荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
在我解體一刻必須打仗金伯伯萬歲
你坦克加四驅 卻沒法撞入堡壘
總統怎可了解 平壤註定有左膠 保佢
看西方怎允許 鴨綠江中數千具
永不出師的戰隊 讓我抱在平壤廢下去

冇野 記錯音 仲有冇唔岩音 冇就唔再改等唱

呢句真係唔啱音喎巴打 同埋鳩震姐係咩意思

唔係我改架 唔好問我

其實音應該係岩

恐嚇 已經唔啱啦 同埋個意思都解唔通

改走左賓州又加句鳩震

意思唔知啦 我都唔明
但音果到 原詞係 得到好處的你
好處係 2 3 聲 恐嚇 都係2 3 聲 所以應該冇問題

會唔會好DD

咁不如用返原本個句 等緊開拖的你明示一出兵已沒有得救 個意思都無問題

個意思係要兩句一齊睇
姐係比你cut石油同時威迫恐嚇

Agger

揚言核試偏偏cut我石油
雙雙出招迫我無奈今天中美漸變好友
咁得唔得

好似kay把聲

其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我美女跟好西多得無位躉
揚言核試即刻cut我石油
雙雙出招迫我降伏今天中美漸變好友

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總雙規江派之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若對著佢 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
射下飛彈挑釁今晚打下嘴炮當樂趣
你的海軍戰隊 也被我就地粉碎
普京一早了解 其實我核試皆因 驚佢

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iPhone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
全球唯獨我著陸艷陽誰人可追上
誰能及我中分瀟颯造型
風靡歐洲中美韓日因此得到萬世景仰

沒有中國的允許 也不會向後退
未怕今天中國不顧舊愛把我當敵對
這注定成硬仗摒棄往日舊有疑慮
核武就炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 瞬間已變雜碎
習帝普京安倍侵侵跟這火屑散盡去
我的空軍戰隊 價值百萬撞不碎
中央一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我國力強盛到只有你望著我流淚
但努力撐下去 哪管饑荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
在我解體一刻必須打仗金伯伯萬歲
你坦克加四驅 卻沒法撞入堡壘
總統怎可了解 平壤註定有左膠 保佢
看西方怎允許 鴨綠江中數千具
永不出師的戰隊 讓我抱在平壤廢下去

咁樣好唔好？

個post好高質

一開聲果下笑到肚痛
心諗謝安琪義氣唱歌？

似到痴線

一定要搵返絲打唱終極版

之前果位絲打都唱過一首鍾無艷改做講買唔到樓果首歌

置富如平六四果個

漸變-->驟變

叫做《得公屋不准吃雞脾》

把聲超正
幫首歌加好多分

可以同埋凍菠蘿絲打合唱

竟然作晒成首

樓主留左2句唔見左人

冇留主都有呢隻歌

我寧願比8蚊支持呢隻歌
都唔比錢睇bomba d片 佢d片未感動到我要比錢

呢次改詞真係超正

[quote]其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我靚酒跟好西多得無位躉
琴日核試今天cut我石油
等緊開拖的你明示一出兵已沒有得救

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總擊殺江派之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若發射去 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
你的海軍戰隊 也被快樂地粉碎
金仔一早了解 其實你地似賓州一對

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iphone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
全球唯獨我著陸炎陽誰人可追上
誰能及我中分瀟颯造型
風靡歐洲中美韓日因此得到萬世景仰

沒有中國的允許 也不會向後退
雜總擊殺江派之際或者准我按下去
這注定成硬仗不過我亦絕不退居
核武亦炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
我的空軍戰隊 也是百萬敵不碎
金仔一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我國力強盛到只有你望著我流淚
但努力撐下去 哪管飢荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
在我解體一刻必須打仗金伯伯萬歲
你坦克加四驅 卻沒法撞入堡壘
總統怎可了解 平壤註定有左膠 保佢
看西方怎允許 鴨綠江中數千具
我只想溝下女 雪月風花過幾年
永不出師的戰隊 讓我抱在平壤廢下去

最後果句咁改得唔得 劣改

依句正 同一下果兩句應該接得埋

首詞好正

嘩絲打唱得真心正
收我做兵得唔得

屌,笑到痴撚線

好撚好聽
謝安琪

歌詞可以學到野

另外如果有時d明星見到有人改自己歌 跟住自己第一個錄

應該都幾攪笑

其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我靚酒跟好西多得無位躉
琴日核試今天cut我石油
等緊開拖的你明示一出兵已沒有得救

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總擊殺江派之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若發射去 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
你的海軍戰隊 也被快樂地粉碎
金仔一早了解 其實你地似賓州一對

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iphone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
全球唯獨我著陸炎陽誰人可追上
誰能及我中分瀟颯造型
風靡歐洲中美韓日因此得到萬世景仰

沒有中國的允許 也不會向後退
雜總擊殺江派之際或者准我按下去
這注定成硬仗不過我亦絕不退居
核武亦炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 也只配當雜碎
跪拜飛彈一瞬今晚解穢給我當樂趣
我的空軍戰隊 也是百萬敵不碎
金仔一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我國力強盛到只有你望著我流淚
我戰力強盛到這個國度令你疲累
但就努力撐下去 哪管飢荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
在我解體一刻必須打仗金伯伯萬歲
你坦克加四驅 卻沒法撞入堡壘
總統怎可了解 平壤註定有左膠 保佢
看西方怎允許 鴨綠江中數千具
我不想當炮灰 鴨綠江飄上天堂
永不出師的戰隊 讓我抱在平壤廢下去

咁改好唔好 望著流淚接唔到

點解可以咁撚似

個堂字唔押韻

最尾咁好似連貫d

自

或者浮誇d. 鴨綠江邊看飛絮

呢個高汁 劉明

唔用西方就係想講西方d左膠唔支持總統（trump）出兵嘛 所以先會係保佢

求出MV

ok sor 咁用返總統

其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我美女跟好西多得無位躉
揚言核試即刻cut我石油
雙雙出招迫我降伏皆因中美驟變好友

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總雙規江派之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若對著佢 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
射下飛彈挑釁今晚打下嘴炮當樂趣
你的海軍戰隊 也被我就地粉碎
普京一早了解 其實我核試皆因 驚佢

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iPhone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
全球唯獨我著陸艷陽誰人可追上
誰能及我中分瀟颯造型
風靡歐洲中美韓日因此得到萬世景仰

沒有中國的允許 也不會向後退
未怕今天中國不顧舊愛把我當敵對
這注定成硬仗摒棄往日舊有疑慮
核武就炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 瞬間已變雜碎
習帝普京安倍侵侵跟這火屑散盡去
我的空軍戰隊 價值百萬撞不碎
中央一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我戰力強盛到這個國度令你疲累
亦努力撐下去 哪管饑荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
未到解體一刻都需高叫金伯伯萬歲
你坦克加四驅 卻沒法撞入堡壘
你出兵的措舉 正被國內外反對
總統怎可了解 平壤註定有左膠 保佢
看西方怎允許 鴨綠江中數千具
佢一心吹下水 雪月風花再安睡
永不出師的戰隊 讓佢抱在平壤廢下去

我戰力強盛到不免國力略有疲累

會唔會接得好d

咁接撐下去好喲

再安睡啱音過看飛絮

一係再改

因應你將啲我字改晒做個佢字

看金家井底蛙 鴨綠江指點天下
永不出師的戰隊 讓佢抱在平壤廢下去

指點或者指染

再改
因應史實

這知己知我心 結伴吹水幾千回
永不出師的戰隊 讓我抱左平壤廢下去

絮有幾個音 有個同係同睡

唔好全改佢 有d會唔岩音/意思唔夾 最尾幾句改好喇

同埋睡同前後押韻

咁我上面果句知己果句點睇

上文下理唔通喎但係

其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我美女跟好西多得無位躉
揚言核試即刻cut我石油
雙雙出招迫我降伏皆因中美驟變好友

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總雙規江派之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若對著佢 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
射下飛彈挑釁今晚打下嘴炮當樂趣
你的海軍戰隊 也被我就地粉碎
普京一早了解 其實我核試皆因 驚佢

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iPhone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
全球唯獨我著陸艷陽誰人可追上
誰能及我中分瀟颯造型
風靡歐洲中美韓日因此得到萬世景仰

沒有中國的允許 也不會向後退
未怕今天中國不顧舊愛把我當敵對
這注定成硬仗摒棄往日舊有疑慮
核武就炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 瞬間已變雜碎
習帝普京安倍侵侵跟這火屑散盡去
我的空軍戰隊 價值百萬撞不碎
中央一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我戰力強盛到不免國力略有疲累
亦努力撐下去 哪管饑荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
未到解體一刻都需高叫金伯伯萬歲
你出兵的措舉 正被國內外反對
總統怎可了解 平壤註定有左膠 保佢
佢一心吹下水 雪月風花再安睡
永不出師的戰隊 讓佢抱在平壤廢下去

咁樣ok?有人唱我聽日整mv

連登fb都有share
真係似kay

好似
好好聽

點唔啱

總結成首歌各國二戰之後一直都係得把口
所以咪話係一齊吹水做大龍鳯
平壤一直唔出兵一路都咁廢？？

唔係 美國都有打伊拉克 只係金仔從來靠吹

無丁姐真心正

金仔: 改咩改呀
捉晒你地返北韓勞改呀嗱

劉明睇mv

有歌仔聽未

多謝你啊 上面絲打真係好似 我都loop左幾次

靡讀美

痴線，勁似王菲呀把聲

上面把聲係謝安琪真人上連登無人信
依把聲係比人用黎打飛機既
各有各好 打和啦

super!!!!

Mv呢

splm

PMED

留名見証高汁歷史

好好聽啊

strong post lau dia ming

好正，把聲仲好似謝安琪

唱得唔錯

d 詞簡直世界級

古人就作詩記歷史
今有網民作諷政治

捉你地去勞改呀啦!

不如就呢個啦
絲打可唔可以唱多次

呢個位仲有少少問題啵

改做「寄望」點睇？

仰望得唔得 個gag係講佢宣布自己上左太陽

其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我美女跟好西多得無位躉
揚言核試即刻cut我石油
雙雙出招迫我降伏皆因中美驟變好友

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總雙規江派之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若對著佢 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
射下飛彈挑釁今晚打下嘴炮當樂趣
你的海軍戰隊 也被我就地粉碎
普京一早了解 其實我核試皆因 驚佢

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iPhone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
全球仰望我著陸艷陽誰人可追上
誰能及我中分瀟颯造型
風靡歐洲中美韓日因此得到萬世景仰

沒有中國的允許 也不會向後退
未怕今天中國不顧舊愛把我當敵對
這注定成硬仗摒棄往日舊有疑慮
核武就炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 瞬間也變雜碎
習帝普京安倍侵侵跟這火屑散盡去
我的空軍戰隊 價值百萬撞不碎
中央一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我戰力強盛到不免國力略有疲累
亦努力撐下去 哪管饑荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
未到解體一刻都需高叫金伯伯萬歲
你出兵的措舉 正被國內外反對
總統怎可了解 平壤註定有左膠 保佢
佢一心吹下水 雪月風花再安睡
永不出師的戰隊 讓佢抱在平壤廢下去

金仔:抽水抽到乾啦

完整Credit參考，希望無遺漏

填詞：
新垣結衣Gakki、津路首席打手、岳飛可終生美麗、Ng_Reply、25歲(發達)、一夜銷魂、巴黎的憂鬱、電腦磚家、泥水飛、真。俊穎、愛你一萬年、父隨登高上

鳴謝：
斬碌鳩落黎、春秋、甜不神、吾是痴線佬、九龍塘冗員、進擊的美極、人在做，車在震、癡線佬、李貓兒、手指有愛液、3年cd-rom、札蘭丁、冇是咁的、雲加Out、綠草藍天、顯示為離線、賓周郁下就好痕、Leo_Baekeland、大胡力威、菠蘿冰菠蘿、樑上有家燕、鄧肯(退休)、LeslieC、一人晚餐我已習慣、健力胡力威、一日一隻貓、行允

試唱：
菠蘿冰菠蘿、Tehee、甲乙丙戊

修正版

手痕整咗個Karaoke MV
希望大家鍾意

睇唔到喎

要用電腦睇

巴打唔等埋終極版先？

屌，好正

到時應該有更犀利巴打剪
我呢啲小薯仔手痕整下

I go to school by bus

thx 巴打

絲打唱得好好聽
勁似kay

[q uote]
thx 巴打 [/quote]

推到絲打唱終極版

鐘意icedpineapple 把聲多啲

留名等絲打唱

其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我美女跟好西多得無位躉
揚言核試即刻cut我石油
雙雙出招迫我降伏皆因中美驟變好友

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總雙規江派之際或者准我按下去
我國力強盛到擁有宇宙第一戰隊
大炮若對著佢 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
射下飛彈挑釁今晚打下嘴炮當樂趣
你的海軍戰隊 也被我就地粉碎
普京一早了解 其實我核試皆因 驚佢

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iPhone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
全球仰望我著陸艷陽無人可追上
誰能及我中分瀟颯造型
風靡歐洲中美韓日因此得到萬世景仰

沒有中國的允許 也不會向後退
未怕今天中國不顧一切把我當敵對
這注定成硬仗摒棄往日舊有疑慮
核武就炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 瞬間已變雜碎
習帝普京安倍侵侵跟這火屑散盡去
我的空軍戰隊 價值百萬撞不碎
中央一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我戰力強盛到不免國力略有疲累
亦努力撐下去 哪管饑荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
未到解體一刻都要高叫金伯伯萬歲
我金家的壯舉 縱被國內外反對
總統怎可了解 韓國註定與金仔一對
你今晚吹下水 雪月風花再安睡
你的卒仔戰隊 讓佢抱在平壤廢下去

永不出師好笑啲

why not both

agger

求唱終極版

唔通呀kay真人上連登又要話你知咩

越聽越似

阿kay上連登

BTW，其實純音樂喺邊度搵架？

巴打試下搵鄰國網

求終極版

金日成
金正日
金正恩
啱啱3個負皮

ml

推到甲乙丙戊絲打唱多次終版

雜總比自己防火長城困住左睇唔到

其實係有份正皮
佢個username就係常杉野姨搞針聲囧早金十

Pish

甲乙丙戍絲打!!

召喚甲乙丙戍絲打

連登謝安琪

咁？

巴打你邊間教會

痴撚線高汁到

痴撚線點解唱得咁似淫Kay

笑死

柳在平壤廢下去

冰菠蘿絲打試下唱埋完整版呀

連登幾時有得tag人呀屌

呢幾日唔得閒錄
有冇人接力呀喂

絲打把聲好sweet

等你!

等唔緊要，最緊要有謝要琪把聲

支持絲打

如果有歌手唱出去比d大陸撚睇 就正

煮撚狗 煮撚狗 鵝知他撚狗

接力推po等絲打你唱

咩歌黎

呢隻都未聽過?

條友唱得好gag

冰菠蘿絲打唱啊

送俾金仔做生日禮物
btw，把聲真係好似

絲打幾時再有時間唱

推到最終版mv

推一推

絲打得閒未😢

高質post唔好俾佢停!!

hi

係謝安琪啊

pushhhhh

高質聲畫同步 求全首

等緊絲打

有youtube版未
我就黎可以去動物園返工
唔好問我點解

點解

唔好意思潛咗成個月數
估唔到仲有人推緊

整YouTube MV啦

終於出了

讚

絲打，想搵你幫手義唱錄音。
尋你義唱，公益事務。
telegram：＠ngyau

等埋mv

mv!!!

強？

有無巴打可以整mv

無MV?

求mv
難得絲打錄左

呢個禮拜整

cls 笑到訓唔着

mv呢

mv

整緊

加油呀

加油